8 plus charging plot壞壞地，應該換機定整好

試過整走啲塵，用過幾條新cable都係要喺特定位先charge到
電池 max capacity 得79%
諗緊換電+repair 定等12好

捱到12

用無線叉，等到12出就得㗎啦

但係睇到人講啲spec好似好廢咁

Spec廢但舊機都平咗

冇保，換電加維修都1500or up，不如等12啦

官方換電3百幾

搵手足整埋個port 應該唔駛成千銀